831暴動案，七人罪名不成立，逃跑就是暴動？！ - 《不上頻道》

831暴動案，七人罪名不成立，逃跑就是暴動？！
- 《不上頻道》
2020-10-31第一節 (Part 1/3)

Channel Giggs
53.9K subscribers

傑斯頻道《不上頻道》2020-10-31

第一節 (直播LIVE)：撐登定撐浸，831暴動案，議員公務探訪，Patreon新動向
第二節：見証世紀之戰，珍惜投票權利
第三節：NBC 指控蘋果日報造謠事件
第四節：大選結果對肥佬黎的影響 / 美國對政治庇護的處理